唔好再開叫人返高登個啲po拉 好柒煩

日日都見到有po係到講叫人返高登，要返個啲會返架拉，唔想返既，點提點叫都唔會返架拉
咪再開拉死煩尻

嗰啲擺明林早洩打手
可見今次高登真係走左幾多人
搞到一直乜撚都唔理嘅人都搞咁多小動作

而加仲要勁撚多